俾人撚過/flirt完即棄嘅入黎教我點做好

斬纜架喇 唔想俾佢知我因爲佢唔覆我而嬲過

Mute9埋佢story

收皮搵下個

同佢講生日快樂。。。
之後不讀不回

玩下啫 乜你咁唔玩得㗎

攬欖囉

斬架喇

玩你老味咩